其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（170)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

淨返兩場波

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

搶一成功

要約去街了

你

好

嗎

Lm

唔好

lm

169
出現重大消息

咁都派膠

宿宿

還好嗎 最近有新歡嗎?

Book mark左了

出pool了嗎

牙wug

🍉

春春

基基

豬豬怎麼了

咩消息

wugg

眼訓

食屎啦

訓未

未呀

我唔是臭雞

覺覺豬啦

醜女

咁夜

你呢

叻仔喎明我打咩

飲左啖油 仲想飲

得你係咋

未撚驚過

你又知嘅

竟然有呢一日

嗯。。。

因為靚女唔會柯屎 我唔會食到屎

地方的卡巴...

你食屎咁你

需要安靜

好味道

幾許將烈酒斟滿 那空杯中

累了
睡眼惺忪

訓啦

早抖啦卡比同貢多位

晏教

我真的沒有天份 安靜的沒這麼快

My place?your place?

the other place

呢排好大壓力，公司個女同事玩謝我

點

正

Sad song!!

男朋友無分擔？

冤家

好耐無聽姐倫

禾依lu生悲

聽聽佢

enjoy or not?

我剩係聽到退後 擱淺果level

階級觀念好重，你低級過佢，佢直頭當你唔係人！

比人蝦

old seafood?

更高lv是什麼

170

No

咁咪一野屌9佢

我指個時期

好似都有一排j 過再給我兩分鐘果時d mv
做得幾好

佢有上連登 唔敢講

Mv好少睇 永遠都係聽佢個啲唔睇歌詞唔知唱緊乜既歌

有兩個女既seafood

女人堆係煩

前男神 現任

春牙
邊有現任
前男神is shit!!

七里香

勁

好想有男神

呢首巧巧聽 稻香都是

有個寄託 但殘忍的單戀咁

連對象都冇真係好卵sad

殘忍的單戀非你專利

唯有寄情pokemon go
有對象但一齊唔到其實都唔係開心事呀

最鐘意都係退後
hebe

比較鐘意輕快個啲
慘情有一排狂loop，驚左

小性奴大仆街

同意

我係仆街

仲sad
開心過都好

問號

有對象個時小鹿亂撞，而家已經撞死左

龍卷風？

小鹿唔知撞緊啲咩

曾經擁有過部份
比擁有過全部同冇擁有過差好遠

1700000000強勢留明

未驚過 敢add fb我敢accept

巧嗨心咁夜都見到在在

你連我ig 都無accept

撞穿個心

始終番屋企

見到剛剛先上水

兩邊打啲野唔同

禾毒撚唔出聲姐

算了

牙在
今日早咗返屋企

Me係不出家門的毒拎

邊個家門

係屋企都有排玩

相認了

痴線咖

花花到底識幾多人

同佢講 反彈

柏b

唔好理佢 女神大把market

會

原來已經match哂

做完重訓就訓唔著
拉根愈拉愈精神

口賤鬼
叻比佢地睇啫

一早已經係

牙檸靠你了

好想打牌

同一張相？

法國依度已經冇地方容納真毒 走了

你重唔訓

我咪真毒囉

女黎

咪學我

唔係

訓了 多姿多彩既夜生活唔岩我

仆街

幫你屌柒佢

挽留

真毒撤退

又被遺棄

返黎接你走

禾要留守

拖走

斬手

對唔住
我係差人

我係mk仔

地球好危險 都係番火星

對唔住
唔好打阿sir

火星冇女

講到地球既我有咁

我都想有

早

Good morning

要返工啦又 又五日

你都要返六日咩

今日星期一呀

咁一齊食個早餐ok？

遲到啦
不過尋晚睇到 贏乜都扺返哂

你唔講呢d禾覺得大家都仲可以做朋友

All in

ok
我豬左咁多次
想下你先

早晨
突然窄醒左 望望個鐘6點

上水

jo sun

油g

再訓

真幸福

fa sun

gym nuison

Ho hungry
Dim suen ho

煮野食

要遲d d先食得
實行緊斷食法!

咁樣減會反彈

intermittent fasting 間歇性斷食

佢話唔會
主要係減脂肪
唔係唔食
但要係8個鐘入面食

不過我覺得人人身體構造唔同
冇一套理論係fit全人類
你選擇最岩自己既就

係
可能天生肥doy難減d..

你話禾

返六日 唔撚易

doi

尋日一返到屋企就一睡不起

唔好咩

係窮呀 屌你個閪

我呢兩日都係瞓左陣先起身洗臉

本身打算做下野

做公司野?

想要多D時間

自己野 想執屋

養足精神做好啲
效率會高好多

瞓完好似都係咁
就嚟死

睇你平時講野好似好忙貢

最近係 成日俾人chur

加油
呢啲好睇腦細

想休息下都發現時間好少
之後應該會愈嚟愈少時間出去

又醒唔到上日文

搵人叫醒你嘛

冇人 得鬧鐘

比著我會爭取所有時間去玩

鬧鐘唔work 的

時間太少 想做嘅事太多

冇辦法啦 毒撚靠自己

我都是毒撚

腥簡人既宿命

又可以去睇av

早晨

幾時先可以做到work life balance

早晨筆筆

🍉筆

一世香港人 都幾難變

好想瞓

訓埋要返工既我哥份

me 都返緊工

頂

想食shark shark薯條

早晨暖巴

食屎

牙叔又餵禾食屎

有鯊耳?

你要㖭啦

gogogogo
我噚日食咗bbq味

18件麥樂雞

正啊

我食完SHARK SHARK +18件

大家都好食得

快點

簡單

但係想食咖喱味醬

你又快D食啦

4個入面最唔好食好似就係咖喱味

要換衫出去

試左四川醬
都幾得意

好哋喎

Hi痾

快啲痾

eat sssss

大家早晨
啱啱先醒

琴晚? 定早兩日有人召喚你

唔同人爭野食

有冇上yoga啊？

今日星期六嚟㗎

星期六唔上得？

咁留意人

我都有留意你架

冇人理

出現了

油雞咁早

孝感動天可以訓到十二點

上得

咁早起身去拉筋

個個星期都係

星期六 無人

扮咩呀你

食左shark shark 麥樂雞

食左兩夜雞唔想再食

星期六都要返工 係咪好on9

做多兩組！

係好撚on9

我都覺

我都覺

[black]你好on9[/black]

你gg

[black]冷靜啲[/black]

雖然我1點收咗工

冇事架 西瓜冇咁小氣

幾時先有得走

無人想知
慳返啖氣

暖肚

係叫你

禾夠暖啦

哦
你喜歡

生氣鳥

第二次起身

好正

想食芝麻卷

痴漢

邊間仲有

識野

稻香

冇

葵芳有得食

放假先黎落雨

好多齋鋪都有

頭暈

搞咩呀wug?

仲係好眼瞓
但要去尖

一起身暈到天旋地轉

你都有尖？

坐定定一陣唔好亂郁

呆左成朝 一轉動作就轉到傻

睇下醫生 似耳水不平衡

耳水不平衡啊 ？

但突然今日咁咋

所以要去睇

帶我尋夢啦

點一點香薰 開一開音樂 黎一杯dry martini

升左仙

我星期六 日 深晚時分 加埋昏暗台燈
有女既話 包你一小時內搞掂

去睇醫生啦

agger

今晚落老蘭睇波 準備出pool

決賽唔係星期日?

今晚季軍

操完野

我呢啲真係冇睇開波

收工

點樣為至愛

花花

矛人

姐姐

好悶

鐘意一個人係無得解

今日烏豬點名暫停

此po 已死

大部分會然已出pool

Yo!使乜藍面啊

咁咪即係有堆人單身係因為唔適合兩人生活

女神 恭喜恭喜

此po的死去、造就了愛情的誕生 ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

操左成個晏就

係咪有野分享

Σ（ﾟдﾟlll）隻熊巧得意

世間什麼愛叫林雪

我甘願化振翅紅蝴蝶？

推胸好似隻手攰過個胸 係咪set 唔岩野

陳鴻烈

Lock 實三個關節位 膊 手爭 手腕 手腕要直
做每次挺胸收腹 再沉膊先推

塞完車未呀

Serrini 首Lets us go then u and i 都幾好聽

瞓咗成個晏晝

我果部打直的
依家個膀頭攰到乜咁

今日我好頭暈 所以唔點名 係到攤緊 sorry

你若細心留意會聽到 (~_~;)

識貨！！都係好正！！

Wug 小心身體呀
唔好暈低

叫屋企人帶你睇醫生啦

等你得閒再出

其實個姿勢一樣 分別應該唔大 注意返手腕同挺胸收腹個下

等緊出街食
巧悶

烏豬有矛事
有冇睇醫生

禾地傾計

今晚又出黎睇波囉一係

巧 有牙生就夠

不了

屋企食飯

其他唔識欣賞

牙春

冇哂人了

做下身好似易d

又拒絕我

下身？你指腳？

有啲人好鍾意pink song同dun text him
不過我一般般
新碟若葉之年都好聽
忽eat all同我可唔可以唔好咁樣都okay

舊碟都有啲好聽

幾時有又

腳呀 岩岩做完leg press 腳仔軟

番工聽過 無一下就想加入playlist 既感覺
d 詞有時覺得唔多岩音

基本做gym任何動作都要挺胸收腹 鎖關節位
盡量用個組肌肉去推動 唔好借其他肌肉組嘅力就得

結果都係出哂pool

又

暈死我咪仲好

攤下算

聽日再係咁先算
多謝各位關心

返工呀大佬

聽第二次就覺得okay
歌詞幾正

真。毒

之前都會唔會咁頭暈？
有冇食藥呀？

聽日邊有大夫

細個試過有
無食藥

禾都係 啱啱醒

去藥中藥食

宜家禾係旋轉的烏豬

抖下啦

牙怪 其他人都走了

【父母都係中國人?】同孖生細佬都鬼鬼哋？陳凱琳：我係爸爸媽媽親生！

個細佬成個南亞咁

個新名幾有feel喎

已將dun text me 加入playlist

激烈的海膽d friend

旋轉的馬蹄

好似又有d 道理
做左幾部機前後磅差左半kg 咩事

旋轉的春

應該。幾型

個鬼仔

寂寞的春

都係嗰句

果個咩叫春之淫

啊春
禾係到

match

食中藥先岩

抵啦 食好西冇話叫埋既

好西的馬蹄

其實有冇廿五歲up仲單身嘅男㗎

禾食開辣殺
叫辣殺馬蹄就差唔多

大把 30歲岩唔岩

叫春的馬蹄

牙雨

我悶到發瘋

上次call花膠g個個都不了仲好講

我要返工

好似冇

食咗個煎雞烏冬 好滿足

唔好睇磅數 姿勢最緊要

抵啦

落街啲垃圾喺我腳邊吹起
真係覺得自己係大舊辣殺

睇錯 食左個煎雞烏豬

返工開心

廢老！！

你操到女未呀

大把 40歲岩唔岩

自食其力都開心

卒之咪又坐左成圍
呢度d人口裡說不身體卻很誠實好無

係精神既

小器簿 差唔多兩個月前既野都拎番出黎

（廣告）v7pay 吉野家又平十蚊

哎唷 wugg 小心身體

幾時發達

無整v7pay
我最in已經係用payme

岩哂chow牌用
醒目囝

噢 禾唔想

琴日同d fd 都有提起呢招

門關起的一剎

大雨到癲
出去同細佬食生日飯
遲大到

成班古惑仔

玩手指

係係

咁熟口面

細佬

牙拎 好醒

你都慣架啦

攤喺度唔好郁啦

船升起的一剎

我表妹都係今日生日

你又岩

古惑的柒頭

24碎
岩唔岩

想沖涼 但好轉

遲到早走跑多場

識春春

同齡

個個都記住我呢d衰野

所以個個都哪有囝哪有囡
明了

摘哂名

幾時停雨可以去玩

禾咪女囉

轉就唔好喇

同你一樣

想無限9up了

定好轉

我都係
好悶呀

想有人陪我玩

玩咩 例如呢

想玩咩

收工了？

玩咩呀春

周圍去下

我明
好想要一個人陪自己周圍去
見到想試既餐廳一齊食

呢啲就係有仔嘅好處

想問下 其實點先叫追女仔？

以前通常有feel就直接表白 唔覺有追過就一齊咗

收咗喇
聽日又返全日

唉
呢d野唔係話唔可以搵frd左
不過未必個個得閒

巴打一個定係大隻靚仔

有神快拜

靚仔
受唔受溝?

係
所以好少出街

有果時你咪個個禮拜返屋企「睇碟」

我都想可以跑多場

Sor兩樣都唔係

個磅數之前減完10kg 後停左差唔多成年無跌
依家打算減多20mins 帶氧時間黎做負重

重諗緊聽日返唔返好
加油牙叔

唔受 真心問求解答

見到段字個心都癮癮作痛

所有令人覺得同你兩個人好過自己一個人既行為？

啊啊啊
鄭嘉穎.jpg

自然地行埋咪重好，追追追盞搞到吊高黎賣

我都唔知 但拍3次都無乜追過覺得

岩牙 第一次認同牙花

係就係 但真係想知點先叫追

sor囉平時講野冇咩營養

無事獻殷勤

狂約，陪佢9up，開解，送禮，成日留意po乜，送返屋企嗰啲？

利申聽返嚟

懷念

其實對你冇好感
你做盡9981樣野都只會係兵
好似係

不亦樂乎

就係咁簡單 真係唔識點追

啪

有好感
無好感

啪對我黎講 唔重要

E家係香港好易做兵

我覺得係濫用左呢個字姐

通常女仔都俾哂暗示

以前18 22都唔覺

清約親對方都肯出

記得初戀 佢主動問送佢返去好無
送到返去 佢話我真係走架喇
跟住我話 好啦 再見
諗諗下好似 打電話叫返佢落黎
佢問做咩叫返佢落黎 然後就直接講

神

人生然家

有ex

有3個唔洗追嘅ex

約就唔難ga

做幾多好事先刷到個首抽

然乜 e家咪無囉 使係到叫春

其實唔難系列

3個都係航空業

幾耐先 有啲人單身1個月都可以上嚟叫啦

自己唔撚珍惜

4年

仲係空姐
巴打係機司

唔係囉

唔 ～～～～～～～～

有得揀返唔返 好開心

仲話唔係大隻靚仔

弓起

好似無咁暈

有冇捽白花油

有聲

抖下啦牙叔

查白花油仲暈

唔大隻唔靚仔 呃你 e到所有人都搵到真愛
我自己孤獨終老

希望你係呃我

咁應該是幾個太古城大單位收緊joe

可惜我講事實

我都想呀

對我講牙？

我都想

豬豬 求解答

啲女一過 25 歲
有無咁主動
係咁約食飯 驚死你俾人搶走咁

yes 天日有得方加

唔怪得豬哂

未發生過

又一個多女王

係時候走

禾都係收收皮先

主動又死唔主動又死

減左肥有啲肌肉就係咁
邊個話女仔唔睇樣

禾都走了 不配喺呢度

？？

春春出pool?

點先算 追女仔

呢度個個都人生然家 出pool冇難度
我肥柒毒都係潛

各2018_dse_fighter 奇文共賞

好好笑
依家啲00後咁頂癮

春春出pool唔預禾

同到個女仔一齊味得 追女仔重要嗎？

ok

其實幾橙
正能量真心膠比人binc

之前ce 放榜有個同學好似得3定7分
係我面前流馬尿 唔識比反應

利申 唔多鐘意條友

咪笑禾班00後dse手足牙

笑尻佢啦

係咪唔小心禁左hard mode黎玩呢個game啊我地

多女

梨班同學仔巧幽默

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

禾巧膚淺

想restart

忍油真係好正

sor 禾有d左膠大愛底

ching飲開邊啲？

我都想
唉

當時唔應該游咁快

3分就算啦
咸咩 預左架啦

我忍左笑

cocktail又有 啤又有

係呀 唔知佢同我講做乜鳩

刷存在感

Aim ABCDEF 㗎

都幾上進 無aim u

邊到有攻略教典打呢鋪驚

爸爸媽媽應該帶套

係...
果種感覺...

典解貢多難關
無金手指都算
全部都係屎
典玩

原來去日本食開果隻雪糕係第一位黎

浪下浪下

次次飲都係食花生mode 多

花生

落咁大雨想典

嗨 00 肛肛
瞓到頭痛

瞓咗幾耐

邊有多

我都有食第一位 又平又巧食

個幾鐘

想食哂咁多隻

下次去食晒佢 下次都唔知幾時去

係日本每晚食一個雪糕係常識

因為係第二份

勤力花

有食

好想食

身體欠佳都係休息一天算了

矛錯
但有啲人都係會死纏爛打

有朋自遠方來

太chur?保重啊

非姦即盜

冇做運動身體差
幾時打波

要黎緊星期五先睇到月尾個week end有冇場

想學夾公仔

夾俾女

Hi all

用手機睇
支持下一陣場季軍戰，瘋狂入球

夾俾自己

交學費就得喇

上啊～～～

星期六 無哂人
去哂街

夾比禾

我暈緊無點講野 sorry

哈哈
抖下啦咁～

好呀 鐘意咩公仔？

好正常 好合理

英國佬

原來你地係到

早午晚各一款，十日試晒佢

喺度 潛昨啫

阿仙奴2-0
快到呢

上水傾波啦

個個去哂cow仔cow女

貢快

勁到呢 不過係熱身賽姐
奧巴美羊

十日後變左大肥佬

睇完夏薩特扮史達寧d 動作之後次次望到都想笑

訓啦各位 早抖

春春公仔

整得個HDMI駁電視已經入咗 睇唔到

早抖

花生
係囉 今晚viutv無播

港女
你睇緊邊邊

本身手機睇
老豆話點睇呀咁細 又要我駁hdmi

我睇緊阿仙奴
比利時等你地報比數算

英國佬踢得好hea

我決定雙開 同時睇兩邊

+1

飲悶油

季軍戰一d 緊湊感都無

自己係屋企飲？

好多吉位

Rowe踢得好生

真心唔錯

冰到飲

中場一堆人😂
幸福既煩惱

阿記5-0 半場都未到
痴左線

5:0

有啲悶

熱身賽就算la

諗住驗下貨嘛
轉去睇比利時算

差啲半打

corner 都唔俾開埋 屌

英撚好似散緊步
無心戀戰

岩岩睇完antman2

飲啤

好似是鳩但
踢完就算

Home alone

好唔好睇

肥死你

一杯啤兩碗飯

OK啦

但我覺得1好睇D 1 玩D變大縮細玩到好出神入化

同埋今次唔洗睇3D

真係執柒左呢場算 友誼賽咁

2 當笑片睇is ok

雲高爾講得岩

想買番藍芽耳機
想要有線 有冇推介

都係好睇GE
佢班FD都係咁搞笑

不過nigga俠出左個咁出色ge奸角
今次果個黑妹真係爭d囉

今日操到大脾硬到仆街

幫你推

不嬲都死肥野

用緊215藍芽咋

傳說中的力威

D聲同隔音唔差就得
垃圾耳黎

你去試下囉 我都垃圾耳黎

四杯都唔醉

酒仙

可能keep住食野

想飲
但

jeng

又想又但?

之前用開邊隻

貓貓狗狗

邊到有得夾

聽日返工
上一場飲完皮膚敏感
要休息下

咁唔好夾硬黎 始終酒都會入血

咁都救到

護空門

你唔好飲咁多 自己知自己事啊

以為入到
神救

藍牙耳機唔洗咁靚
聽極都320k

英國佬終於似踢波

比利時2-0
阿仙奴8-0

Hi

8-0

牙春去咗邊！

對面差過南華
不能作準

比利時贏左都唔開心
好似踢完friendly 咁

食蒸汽海鮮鍋好好味

亞拉斯嘉長腳蟹

英撚直頭冇心機踢

之前打曬飛機咁

3rd 又真係無咩意思既

史達寧真係廢到一個點

上半場係禁區空晒企左係度hold 波

公海見到張圖

點解會咁match

孝子補圖

iu

力架黎講同黑b同grade

ching sick ballllll

好得意!!

水上人?

唔是

無呢個喎

咁是咩?

鍋心

貴唔貴?

唔知幾錢

下 哦

食過
200蚊位
幾正

下次去試下先

都唔係我俾

最後個飯食唔哂

威 有人請食

你似乎好細食

親戚呀嘛

係啲海鮮食到飽

我之前都係一家人去食 水上人好撚貴 但唔錯

今年老野擺大壽去先

幾錢

500 一個

鍋心個粥底都正
D 野好新鮮

rich

我食呢間個底係飯嚟

太上皇牛一先有得食咋

佐敦果間係粥底

我好少食咁貴

佐敦我食過呀

都係好耐一次

我已經唔記得食咁貴嘅係食咩了

我出粒粒都照飲

喉嚨發炎當殺菌

想食野

食

好耐冇見啊

hello

屋企冇 聽日去掃貨

buffet?

hi痾

hi

我最早

我第二

阿春 再瞓返啦

不了 牙叔返工？

一陣二度入睡
係呀

我第三

剛牙早

Wug 好返未？

好似好返好多 琴晚早左訓

個post重繼續有，睇黎開到香港陸沉先完

剛剛早

有無睇醫生呀？

無呀 廢寧嘥錢

事

飲多啲水呀你

即係香港陸沉，呢個post d人都未脫到單

我第四

繼續訓

點先出到pool

第五
已經食完早餐

今日返

開始推得慢

我都食飽鳥

因為好多人出咗pool

春春出pool又唔講

冇人肯同我出

你唔係同卡比match左咩

從來矛咁嘅樹

牙叔早

戒糖奶一年！爛面變白滑成功實錄

睇到好卵sad

好眼瞓

飲珍奶會令皮膚衰老

但係有啲人做乜都好白滑
相反有啲人好健康都冇用

睇完放心繼續飲

香港個環境好似係易d 變成咁
聽過人話去到第度無事
一番hk 就出事

調整心態，我地永遠不可能變靚
希望愈大失望愈大

駁唔到 對人生矛期望了

咁又係
反正都爛面無謂辛苦自己

我反而去日本次次都出事
仲衰過喺香港
又未勁到要食a酸

牙肛已經巧靚
唔使刻意去變

咁就唔知
會話去韓國即時無事

牙春都已經巧靚
唔使刻意去變

咁好
算啦，基因問題點都搞唔掂

繼續瞓

你兩個都已經巧靚
唔使刻意去變

唔好話靚
正常樣都唔會咁啦
唔使安慰禾

不過高糖有損健康都係真嘅
珍奶咁高糖都要少飲呢

大家早
大風大雨 被風聲整醒左

多數會嗌微糖自欺欺人下

瞓唔返

諗起啲女人屌9男人咩事都叫佢地飲多啲水

叫人飲水有乜問題？

真
心癮起要忍住

M到 飲杯暖水
病 飲杯暖水
唔開心 飲杯暖水
暖水能醫百病

我都盡量忍緊
尤其是今期好heat嘅悶燒黑糖珍珠....
真係好邪惡.....

thx

我都係....不過我無你咁聽話
微糖太淡
我最多半糖而已

俾姪仔喊醒

好忍手飲咗一杯
好撚好飲

一早俾風聲雨聲嘈醒

今晚要睇世界杯決賽

剛剛

蟲蟲

Gchi allin

個post係話
m痛又叫我飲水，頭暈感冒又叫我飲水

克羅地亞鬥心真心勁 支持

冇錯
一氧化二氫為曠世仙丹

完

老虎堂？

好似話一杯=一個白飯定再多d

係呀
我成日一見到人飲就好想去買呀
仲有芝士奶蓋又係好正
有時呃下自己就飲下水果茶

點解我從來唔鍾意飲珍奶
台灣果d 都係

老虎堂只係其中一間咋
同埋佢嘅甜度我諗應該唔止一碗白飯
我估最少2,3碗up

好事來

個人口味姐

飲親呢啲都會最少甜

唔係
依家間間都有出 飲咗賞茶都覺得好飲

最少是基本
差在半糖定微糖
但太唔甜又無左風味

好怕果陣好寡ge糖水味
仲衰過飲廿四味

同fd 飲台式飲品都係凍頂烏龍走甜

我已經由全糖減做7成糖
係時候要嗌半糖

7成同半糖
甜味同風味會突然差好遠

要睇下飲咩

多數中意飲同食苦野

早
聽日又要返工

射波！！！！！！

起碼都30% or 50%
都仲係覺得甜

你真係食好甜

din

巧大雨

激大雨

矛人book

因為我平時食得甜呢

行雷好響

好多人都好重口味
我有啲朋友同同事飲野要多甜

黃雨牙

宜家我間唔中飲咖啡都無糖
希望減得幾多得幾多

減糖跌磅係快好多

可以飲無糖
但都係肥

啊啊啊啊

無糖寧願飲水

但本身d珍珠已經甜

姐姐咩樹

巧大雨唔想出街

有J都會全身濕
你無做錯到

諗起笠全身果隻遮

唔是買咗飛禾都想

奶精

橡膠穎?

Cfu到時拎住疊飛喊

落到缺堤都無黃雨

唯一假期都被逼毒留家中

黃ed

修正 落到缺堤都無紅雨

但我朋友話要全減先有效呢

唔同人唔同減法
我都試左好多唔同野先知自己應該點減

咁又係
每人唔同
我就好難減
為食

你想減到冇肚真係要好大運動量，除非你本身食得好清

Agger

一個人瞓喺一行度睇

咁大雨係好應該毒留家中

想入場睇喊住瞓住睇

想睇